美帝制裁真係神級招數

制裁一出之後
除咗嗰十一隻狗官第一日收咗order出黎吠之後
已經全部縮返哂老母嗰閪度

加埋中資銀行歸縮
葉劉淆底
黑警驚驚
連法治都突然返生

痴撚線

翻你老母咩 你見到邊撚度有翻生呀 沙頭角呀婆養嗰隻雞翻生條deadbody都未翻生啦

屌你 幾正呢張

中美和好，反中撚炒哂車

炒撚咗車未呀柒頭

班仆街真係唔見棺材唔留眼淚

五毛樓主突然講人話想洗底？

美帝先係超級強國, 全方位勢力範圍
真係要係美帝領土先管到你咩